舊iphone會唔會減價？

唔減，新舊機一齊賣5,588起

唔會，新機出會推高舊機價，因為貨少咗